圍咗狗房幾次,班狗今日終於有得散步,應該會發癲

大家睇路,有事就有序咁退